有位叫KingKing Pak既阿蛇 好自豪咁表示成功移民美加

退咗休？

身體最誠實

支那唔自由咩？點解要去外國？

直接send去ICE同加拿大immigration agent la

推

香港黑暴
大灣區咪最和平囉

好撚on9
知道香港無自由，但自己做政府走狗去打壓自由

實推死你架 咁撚串呀拿

依個要啦

可能偷渡

佢中大架喎 推死佢

可以係加拿大

淨係呢個fb ac 已經夠搵到佢 而且fb歸咗邊

推啦

隻狗都識得話去享受自由嘅空氣,咁邊個先至係"暴徒"?

冇高層敢做？
情報換國藉？

起埋佢底會更好

push

其實係咪曲

呢啲咪就係公務員性格囉
喺香港搵夠啦 咪過去嘆世界 吸盡香港人血

咁當然啦

知唔知有咩加拿大國際戰線手足或者議員？

睇佢應該散仔嚟
唔會有咩情報
咁藍又唔會肯/敢做人證

做狗不特只 仲要做一隻會移民嘅狗
最柒係移完民仲要大大衝出嚟威 係勁嘅
實推你出名

搵加拿大保守黨議員幫手

返黎啦

點解唔夠膽講係美定加

幫推

Pushhhh

直接屌鳩支那冇自由

帶佢返黎自由既香港，帶佢回到党既懷抱

推到佢兩面不是人

所羅門召喚

圖都無幅去咗北極都得啦，發完夢未呀狗賊

推上報啦要

我係美國會留意下

佢好快返去大灣區架啦

住加男人係老婆過去讀書，老公拎工作簽

推呀中

用個靚女icon加佢 深入調查

推撚死佢

真定假，等起底

佢而家呢啲咪講咗死全家，唔講正仆街

而家揚咗出嚟 難啲喎

佢自己都認美加先有自由既空氣

推呀推

Push

推呀 一個都唔走得

繼續撚死隻狗

都唔知吹水定點, 有人篤灰先有用

推爆
你
老
母

話比藍絲知

推到佢仆街

應該係用家人名義申請再隱瞞職業

又一巴車落班藍屍狗度
連黑警都話移民吸新鮮自由既空氣
拿拿臨貼上savehk笑鳩班戇鳩先

推下先

驚面游水返香港

推到港共國安全球執法人員被遣返

push 到有報應

搵仔

甚至開間空殼公司

佢一啲都唔on9，應該係份狗格本身品格下賤
所以中意令其他人痛苦，自己就去其他地方r着數

佢地依家興係靠另一半移民
用spouse身份 移
咁就可能隱瞞到職業

推到佢走唔到
留低比我劏

push 魔警死全家

推到佢番番黎大灣區

Pin this

幫佢send CV去移民局搵工

推撚到佢仆街啦 加拿大政府

北京京

鄭敬基

怕假膠

721831101111

go back to china

下 唔係掛
移民局點做野

KingKing Pak? 警警白？白警警？

Bring him home la

乜佢都知香港冇自由㗎

佢講話退休啫
我極懷疑佢係臥底，喺外國幫手用國安法拉人

呢啲要話畀外國政府知呀

好快就要交埋另一半職業記錄

咁都走到……………

禁錯左，再推

點先有移民局既人搞到佢
整係連登圍威喂冇用

推到黑狗仆街

出嚟篤灰啦香港人

講真話

實捉到你

麻煩淨係遣返當事人 比佢感受下妻離子散

咁好笑係呢個時間點走出黎自爆?
如果係本人就的確蠢左少少

袁公好似話來緊會有篤灰熱線

香港警察 = 中共秘密警察

美國加拿大政府唔係比佢哋移民啊？

即係放外國間諜入自己國家度？

逃兵，要上微博批鬥。

最optimal 既方法係搵佢出黎，等美國🇺🇸reject佢既移民申請。
但想深一層，佢離開警隊、走資去美國也符合「攬炒」既目標。
而警隊現在有國安部，你估中共唔會有所有警員既個人資料？！

有支博既人 擺上支博啦

可能係偷被殺抗爭者嘅身份

仲有班狗官同垃圾會議員

點解咁易移到

推推推

裝睡的人叫不醒

話香港冇自由

推到佢兩面不是人啦

推 好執定野了

希望你最後成功到步先 恭喜晒你呀 阿sir

catch me if you can

做咩話香港冇自由 同政府講嘅唔同喎

覺得係d曲線膠來

FBI
CIA
當中國間諜處理

根本係假account假內容黎

左邊send 比FBI, 右邊send比共產黨

Pish

先推下

懷疑警務人員勾結外國勢力
要求國安當局嚴肅跟進

白警黎，佢唔爆料邊到過到關
唔好比藍絲或黑警知，轉頭比人起底

打壓香港人自由，自己蓄夠錢就去外國享受自由

send 去save hk

呢位阿蛇人體最誠實，典解唔喺效忠特府！

屌

俾多D個人資料啦

@solomonyue

講就美加
會唔會暗渡陳倉

點解掉低我哋偉大嘅祖國？
掉低科屎3萬伙記就咁走咗去？
呢啲25仔雖遠必誅
國安隊快啲做嘢

利申：藍

竟然出走北美之後屌 警察係黑暴令香港無自由
漢奸可恥

講埋比你聽北美 美加，咁9成都都係其他地方啦

邏輯同理解能力極低就係呢種

歡迎督灰 小妹願意代交有關資料去內政部 等佢一齊返嚟做大灣區人

搵錢

應該post藍絲group
貽笑佢地最愛最支持既警察都走佬

唔全家去大灣區享受自由的空氣
即係佢覺得支那都有黑暴同唔自由啦

毅進仔聰明得去邊

犯國安法？當國家流架，國安部門is watching you

呢d先醒目 賺夠就去外國享受自由

起佢底先喇

其實唔自己申報，移民局都好難知你之前做過乜

咪撚比佢走

乜佢都知自由咩

唔理真假，督咗先

Ho

你都係想人篤鳩你姐死曱甴

推上saveHK

Pushh

巧威威呀

我都覺不過唔知係膠邊邊

吹水做下功課啦
一係定居美國，一係定居加拿大
邊有人會同人講：我喺美加定居？

好主意

點解要信？
我夠話我有晒英美澳紐加五國護照

假膠咋？
加拿大前幾個月好似暫停左移民申請？
美國就美國 加拿大就加拿大
唔敢講邊到係咪驚玩太大

有無人有多啲資料
全名、年齡等

打壓自由的人移居自由的國度

成日話美國佬搞事又去歐美?

佢自稱自己讀暴大喎

係
見到呢句都覺得怪

未撚就係. 搞咁撚多野,最後都係要走,

可能個Acc係玩野者，都冇佢資料

Push, 實推死你，以為過到海就神仙

如果係真，咁佢好蠢吓喎，靜雞雞走咗去咪算囉，重要大大聲咁串，讀到大學唔係咁蠢呀？唔好跟車太貼住！

佢地口中嘅自由只係吃喝玩樂嘅自由

係咪借刀? 提防炒車, 好多人玩膠扮狗開假ACC

係狗唔係全部公務員
唔該你唔好再分化

最撚醒目先係呢啲
不過講埋出口又扣幾分

呀蛇尋求外國庇護 勾結外國勢力 要求撤查!

睇佢寫嘅野
似乎唔係正常方法走

叻仔

香港咪大灣區

bye

老實講，佢蠢唔晒

大獲 外國有恐怖份子潛入

cuk 都做散仔
仲要咁蠢走左放上網咁大聲

出個status 就話自己移民
屌你老母 我都移咗民呀 住火星添呀

去外國執行國安法

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

似假膠
邊有人會叫北美，美加

讀暴大洗乜做狗

外國先有自由空氣？

點解我覺得好似假假地

淨係cap個post send俾藍絲都夠玩
等佢地睇下自己最支持嘅黑警係啲咩人

推爆佢 咁串

等價交換？佢交換咗啲乜

推佢老母

交佢d資料俾國安，叛國投敵唯一死刑。雖遠必誅。

推到有熟人篤佢灰

判國賊

Ok 督出黎

虛報個人資料

推！

有冇人識佢依件垃圾

不過一個Facebook account 又真係好難斷定係真人定鳩up

我覺得係假 似係個痴線佬開個FB account喺度9up

可以點做死佢

扮乜尻
呢幾個月撚有得移民

樣呢？

推到黑警移唔到民

推一推先

search左似假account
不過都要阻

Retweeted, push

一睇就知假啦

等遣返大灣區啦，中大畢業都咁豬

值得討論

BNO只會益咗popo藍屍

似假ac

移民要 plan 好耐，當你係美國，最大機會都係團聚移民，但都要搞好幾年

再者，黑警識乜鬼英文，邊會辭左份工過去咁搏

share埋俾藍絲睇，啲狗都話香港冇自由

又覺得香港無自由
但同時又覺得爭取自由既我地係黑暴？
佢毅進logic？

屌佢老味，係香港打壓完自由然後話去美國享受自由？呢啲仆街真係十八層地獄都唔夠。

冇樣有啲假

可能根本成家走晒佢諗住留係香港做外國間諜，等退休走，你知啦，去到外國d狗搵唔返咁高人工嫁嘛。
佢老婆應該已經係外國同黑鬼三p緊，佢就留係香港感染武漢肺炎。

點睇都似假膠

原來假既
唔好傳

偽藍可恥

推，咁咪幫下佢囉
最撚諷刺係連自己都覺得香港無自由

幻想同現實，繼續發夢等制裁啦

你講緊成班公務員？

呢d 真係終極仆街黎
好撚嘔心

打完手足幫中共做完狗想走？起到底未

靜靜地咪幾好

等睇FB都Del撚埋

中大？
天水圍個間中大張煊昌呀？
咪影衰中大死垃圾

pish

你都知香港冇自由呢

佢一味屌黑暴
但又走去移民

做人有無D矛盾

最勁係fb出post

push this

icon樣都唔夠膽露仲咁多聲氣

似係假AC特登激香港人

又係假 A/C

點send
幫手做啦

真係唔信風頭火勢咁易過到vetting

難講，分分鐘係自己黎
五毛點解要咁扮

身體最誠實，愛黨搵笨柒
政府高官個個都有外國護照的

中国咁好做咩要移民去做二等公民？

之前有巴打 list曬篤灰官網

假ac啦 邊有可能一個月就sattle到，就算啱啱開始坐移民監會敢咁搶口？

舉報左先

謝乜乜呀

完全反智
無撚腦

條友做乜鳩就咁一句can you find this out?好似吩咐所羅門做嘢咁？語氣好啲唔得？

暗示香港冇自由 係咪犯左國安法？ 拉佢番黎

佢地呢個物種真係智商唔高..

但美加冇毆打學生、記者同週街強姦女仔既自由

一齊分享佢個post

享受自由空氣

記得嗰班微博上嘅賤種 仲話自己最討厭美國式假自由

有冇加拿大舉報link

做開黨衛軍效忠中共都可以移民去效忠另一個國家?
邊個會信你係真誠擁護另一個國家嘅憲法呀

自膠 北美

讀CU做狗？點解唔去中國

直接report 佢

其實外國移民局點分辨警察同公務員

自由不是好東西
都係乖乖地返嚟啦
回頭是岸啦sir

真係阿蛇邊會咁明目張膽轉個profile pic做防暴狗嘅大頭啊，搏起底咩
堆狗一早驚到轉晒黑色大頭相啦

點解會危險佢係咪話去做特工？

似假ac
不過可以搵搵

風頭火勢衝出嚟做炮灰

一個都不能少

曱甴就應該返大灣區享受自由

唔洗去啦
正

Tui

大大話話都17頁，所以到底有無人寄信

推到佢喺美國坐監

你有所不知

啲死藍絲不嬲都話堵路 破壞党鐵係影響緊佢哋嘅「自由」

D字體真係好撚戇鳩

Agree

你唔俾佢係假ac?

咁真係恭喜晒喎,我幫你將依個好消息講比多D人知,等大家一齊等你高興

聽日訓醒我搞下

Report

篤篤先

Pish this
北美手足做野plz

別讓狗隻跑了

笑撚死成段都唔知想表達乜撚野
打壓自由果個角色話享受自由空氣

其實美國要搵到佢出來唔難....
1: 入境一個月左右既香港人,有家庭成員同行,呢D環境底下一個月有幾多人可以去美國,仲要係移民...
2. 姓名中有 PAK
3. 任職政府,如果申請時只填公務員就要佢交代部門同職位
4.之前係香港既住址,分分鐘係宿舍

侵侵已經成立左一個新部門專責搜括國內呢D對國家安全有威脅既移民,因為單靠移民部既人手係唔足夠去大規模咁做,講到明就算已經入埋藉都好,只要覺得對美國安全有威脅既就會掟走,好似KingKing sir呢D連綠卡都未袋得暖咁快就牙斬斬,睇下幾時俾人掟走...

推 冚家留係大灣區啦

人類總要重複同樣的錯誤.jpg

仆街狗 作奸犯科之後去享受自由空氣

狗講等價交換wo

推呀屌

On99推到你仆街

啲大陸閪移民agent 好鐘意用呢啲字

推爆佢

讀暴大

推上國際啦!

北美由以下國家和地區組成：
美國（不包括波多黎各以及美屬維京群島）
加拿大
格陵蘭（ 丹麥的自治領地和島嶼）
聖皮耶與密克隆（ 法國的海外領地）
百慕達（ 英國的海外領地）

死黑警可以移民？ 食撚屎啦屌你老母

危害北美社區安全,潛在危險

舉報比加拿大再舉報埋比国安

可能用假資料

毅進仔豬咁蠢真係有樣睇,低調都唔撚識,抵佢俾人起底,lm 睇佢無得去

呢個仆街唔服務社會？咁撚自撚唔理佢地班同事走撚左佢？？

去左美加乜都無哂喎, FULL GEAR都一件都唔比帶走

首先仲未完全肯定嗰位係五毛定黑警，告咗先算，即使只係五毛，亦可以令歐美更清楚五毛挑撥群眾之間嘅衝突

昆9啲黑警，一陣真係去搞移民，自投羅網

離開黑暴既城市原來佢知咩叫 黑警暴力

勾結外國勢力
國安立即做野

Push
共享榮譽

三萬隻 冇一無辜，一律當有罪

照篤先啦

個account好似空空地

別讓黑狗跑掉

等冚家逐境

國安法香港境外都有效
加國好應該防止共碟滲透

番大灣區啦

打完人 享受自由空氣

乜料

起底師

漢奸

覺得係真
揚左就話係假
一定要照篤

覺得係真係移左
揚左就話係假
一定要照篤

自相矛盾佢地班自撚私最叻
推到條友仆街

其實睇真啲個fb acct似假膠

擺上推特！

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

老豆

國安法下，警察/前警察移民
有冇犯法冇人知，唯有靠個官判

要比多啲人知道

等佢搬哂資產過去先篤啦。幫美國回下血。

唔好俾佢走

可唔可以去支那舉報佢叛國

希望FBI無嘢做時查下，攪掂啲五毛
推到五毛入唔到境

垃圾反骨仔

依家仲有差佬用咁既頭像出黎？
要fact check 一下先好播

照篤，又唔太多成本